其實同靚仔/女拍拖真係好撚大壓力

早成個鐘執下自己
又會驚自己配唔起係佢隔離

咁你唔好同我拍拖啦，我驚你會自卑死

我冇心㗎

管理下自己個樣 你自己都有進步
好事黎

無壓力

利申：本身靚仔 女朋友都靚女

on9

酸到

引曬啲自信撚入黎
連登仔個個都彭于晏咁款

問題係另一半太優秀
就算幾靚都會有種無形壓力

你咁柒都溝到個靚女
先證明你有本事
唔明有咩壓力

仲未有金鐘圖

嗯 男醜女靚
人地會覺得你好有錢

真

同埋唔止係女 朋友都係咁上下